數碼暴龍vb討論區(6)

進化表

說明書

有冇得pin起佢先

個進化表流流地

留名

中文版說明書+其他官方資訊

啱啱翻譯咗官網FAQ(冇刪減)﹐下半部分將會今日登場！官方前日鬼祟地加咗新內容﹐大家睇下有冇錯過？

跟住落嚟會翻譯app資訊、更多官方資料同片﹐仲有3月30日我都會有最新資訊！留個名唔好錯過最新消息喇～

btw﹐資訊平台#1開始係中文版說明書﹐可以用追故模式睇；如果討論嘅話就可以喺返數碼暴龍VB討論區(6)呢度﹐我得閒睇到都會覆架～如果想直接問我書或者其他嘢﹐可以直接引用呢個回覆﹐多謝大家繼續支持！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

多謝巴打

點流法

希望今晚進到基暴

想問下 對戰輸3次 要重新玩過 但我nfc對戰輸左5次 隻寵仲未死 係bug左定nfc對戰唔計？

輸左有機會入受傷狀態，受傷狀態輸3次先死

要受傷再輸三次

一陣三點先進完全
隻5000成熟打唔贏條單車友
大絕冇次中 多多血都唔夠打

運氣嘅嘢

不過同級輸都正常，人地假成熟，真完全/究極體

係囉 應該唔會錯掛
係未有訓教時間 大絕時間 power等等姐 佢慢慢會更新
之前d機都係慢慢更新

Stage6開始boss係完全體
單車友我剋佢屬 又滿vital 諗係成熟都冇死啦 點知三次都輸
DP唔夠高打唔中人講乜都假

好撚型

斯路

進完全體先打啦

你想開隱藏究進？

衝關一定等好調先打

都唔知佢幾時先太陽
有關就想快d打爆 1500步我都要由屋企行到火車站
相信最後4關極究係2000步
01成長500步
02-05成熟1000步
06-11完全1500步
12-15極究2000步
我估係咁

啲活力值係咁跌係咩事？
明明有戴住

戴住唔郁都唔得

咁返工做嘢咪係咁跌

屌你屎忽隻錶弱智
特別任務果度你VITAL滿左
就算你再升任務都唔計你
即刻要格硬壓低自己VITAL黎做任.....

我係虐待型玩家

刷nfc期間佢雲又出，汗又出，太陽又出，仲會舉鐵

每3分鐘30里數姐﹐唔係真係30步﹐揈下都得

進左完全體nfc會見到究極體

進究極體要幾多時間？

其實公布左有合體怪
佢都九心

24

今日我全日都detect到心跳呀
而我只有一樣嘢同琴日唔同，就係喉嚨唔舒服飲咗好多好

你指隻雷帝？
佢係可以進 可以合

同埋呢個表係跟app圖鑑嘅進化需求而出

24小時要拎20個杯都唔易

點消毒隻錶好......酒精又唔用得

精液

攞uv燈照囉

輕鬆啦 對上兩個post我先教過無限刷獎杯方法

上個post有講唔含酒精嘅殺菌溼紙巾﹐我用開嘅係綠色包裝シルコット﹐抹iPhone都係用佢

自己睇

其實24小時你唔改時間玩都要3日時間
3日玩hard 同normal mission都9x3 = 27個盃
其實唔難 只係要無聊等2日半時間

所以飲水真係好重要

見字 坐直飲水

係公司見到笑撚左

又學到野

detect唔到嘅巴打一齊試吓飲水呢招有無用

邊到買 donki?

真係有用
頭先心跳係65果度
飲左啖水即刻升左69

想知日本解決左stage reset未

點解決

個special mission冇啦啦唔見咗
又要連過個app

有冇人用時間大法進左究極體，唔同究極體之間能力值有冇分別？

分別一定有
用時間大法都唔會有人攞機到依加就爆隻究極體出來啦

你計下由蛋到究極體total要幾多時間

有冇巴打知點解

24小時不眠不休咁玩應該可以

想知個apps有冇得引繼 無曬D獸好撚大獲

app有

我成長期都遇到黑戰片暴龍獸啦

香港donki有

快快脆脆搞個BNID先啦

我諗進左成熟期或以上stage mission就唔會reset?

今晚試試

有無汁

我做左好多動作都冇reset到

幾時有中文/英文app
下下要上網/睇片跟著嚟撳好唔方便

預左架啦

亞古加布dim而家係咪周街都有 之前無訂

我想佢快啲有得買雪櫃仲好

炒價

如果13號中午攞機，除左自己訓覺時間都載住，到而家呢刻係夠既

幾時出機械邪龍獸

咁癲

明明訂就$84，而家炒到$350
賣兩張夠你買隻正價錶

推有冇巴打知點解決

1. 你擺咗另一隻寵到
2. 你根本無擺個sp任係隻野到
3. 你隻野未到成長期 ?

啱啱更新咗最新商品情報⋯⋯到底係咩呢？

快啲過嚟睇下啦！

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

可以用google lens架

佢出得咁慢 又少貨
可能下年都未出到 晨早棄左都未定

$350痴撚線

睇個app對戰出成點 出得柒又棄坑潮

其實佢會唔會出活動關比我地打

2000$

快撚啲出online 對戰得唔得

原來個任務fail咗

係咪60分鐘6000步

好似4月有

如果佢唔出活動關 我估啲人玩一陣就棄

Yes 係咪一由個app過去手環就開始計60分鐘

係，如果你依個任排第一，傳送返手環就會自動開始

係，一入即計

暴龍機都冇活動 都係為左開圖鑑玩
當然玩完圖鑑就冇野玩 不過一張卡都玩我個半月

大量出??
尋日先問完V仔會唔會大量出
咁既話睇黎有機

下屌仲諗住琴晚入定 今晚解

有黑加布了

黑亞古加布因為特典唔係完整推化線先再賣姐
V仔張卡本身已經齊哂 機會細D

V仔未必
始終v仔係跟黃色版
佢識玩 正常就唔會散賣v 咁佢之後出其他特別版D 人就要焗食

哩兩隻係特典 單一路線 出完全版好正常

不過我想知黑亞古加布得一條線
咁如果我進化條件唔夠佢需求會點

未用過個app
想問下special mission係咪即係傳隻獸入app
再傳返入錶就接到？ 定係有其他連接方法？

大家幫我祈禱有得出迪路獸dim

最好最好聖龍獸唔係問號究極體

我仲以為好似Pokémon Go咁有少少個人嘅元素

要裝落隻精靈度

多人

冇事發生 等到你足條件就會進化 好似係

有個玩家rank俾你

我好樂意解答你依個問題
唔進

仲以為會變其他....

之前又話一張卡收晒黑亞古加布

今日又遲左起身 就算去到八點都係爭少少至夠時間進化 如果改早一兩個鐘得唔得架

嗰時都係計劃階段﹐而家可能諗落整多張可以賺多張錢

正笨大

佢整兩張咪又係$100 到兩張
分1-2張冇大分別la

遲下app咪有

去到八點都改返做六點咪得

不過咁唔人道既事我唔做

諗好晒啦
病毒種巨龍獸，三頭犬果d
可以塞晒落呢2張卡到

玩左幾日都仲係加布獸頂唔順 佢九點起身 我日日蝕幾個鐘

V仔獸幾時可以跌價

我個fd估Volcanic beat secret果隻就係

今次再出dim 我訂定多兩三套先 依到d巴打成日唔訂衝現 好撚痴線

作息時間真係夾人 冇計
暴龍機7點起身我都未起 成日搞亂失誤數
反而呢部八點起身就夾我

應該得亞古 加布多人想要
正常岩玩咪訂定

心率65 65係咪即係壞左心率

正常 下邊低過65都係65

唔理啦 訂多兩套咪當儲

我長期都係一d都唔準

飲水飲水

係咪有手足上個PO話較完時間之後Special Mission唔識reset?
佢reset個條件係2359跳去0000嗰下

唔進，直到你滿足佢嘅條件
即係話特典版方便你一定上到黑戰暴

真係多撚謝哂官方

點解仲係days000
我淨係改過時間

但每次開機都要reset時間嫁啦

定係關機改時間之前一定要入隻寵去電話先得

Detail啲咁講

夠鐘->條件不足->重新計過進化時間

熄機後開返要較返23:59 先等佢跳00:00
先計下一日

巨龍獸ex

無dim card係身 想解special任都唔得

就咁CONNECT唔得咩

唔係要裝落隻寵到傳返上錶咩？

啲special mission有冇中文翻譯

好似就咁APP CONNECT都得
我見如果無SPECIAL 任務但入去果一頁佢會跳做APP CONNECT

飲水啦
我個人實測飲多D水係有用

運動手環 要你飲多啲水 合理

有

60分鐘內儲夠6000步
60分鐘內儲夠360活力值
60分鐘內完成十次戰鬥
60分鐘內贏六次戰鬥

佢活力值個任務所講嘅活力值係要確實加落隻怪嘅活力。如果你滿咗活力就唔計

大家條錶帶個扣易唔易甩？
周不時撞一撞就甩出黎

好緊

未必

有既 不過冇聖龍變左奧菲尼獸

跌過落地

好易甩 噚日等車嗰陣巢袋 佢解咗仲要跌埋出馬路
好彩有人提我唔係就要同脈搏獸講拜拜

點解有四個究極體slot

你個名

玩反終於出貨

有冇人試咗如果有兩隻錶，喺A錶嘅精靈過唔過到去B錶？

想問下個app有無國際版？
又係鎖區，唔俾我down

無, 轉地區down啦

屌計漏左normal杯自動攞
多左隻杯進唔到鯊魚仔

我都想知佢1app多錶 如果我多精靈咪唔知邊隻打邊隻錶

養過隻

見日本仔試過好似得

咁第日壞錶咪可以換？前提係壞前傳走晒

個日本仔用兩張卡試

意思係同app 多錶 d怪可以互傳咁正

咁首先都係要有兩張dim

即係第日壞錶，如果app 有儲怪，只要買返隻新錶同對應dim ，就可以玩返

唔得wo我試過

係咪要兩set 卡先得？

要兩張卡

姐係根本 要果部機都要插過果張 全新卡先得啦

10同12
好心佢隔多d
明明最底都係6 點解最高唔14

暫時睇卡真係冇得搞 佢唔想一張卡俾人周圍插

卡對應一錶攪到鬼咁煩，講真，佢而家咁麻煩，卡都唔可以周圍比人共用啦，要玩既都會自己買，何必又要攪卡跟一錶咁煩

重要壞錶卡都廢埋 真係笨大先做得出

係呀，呢到先智撚障，咁將來愈出愈多卡，我隻錶收皮，咪成套收皮，笨大on99無藥醫

笨大: 就係要你成套買過

到時壞錶棄坑無人買佢新出啲dim

不過到時可能出vb2

我想問下IPHONE係唔係冇得對戰?

vb2 ok呀，但唔該改晒啲問題佢

尋日仲好正常
今日一過落手機再入返錶就變左幼年期
步數冇晒
然後係咁食bug
對戰特效變晒做藍紅色格仔

同埋提提大家，個錶面千奇唔好接觸酒精，會出事佢隻料會比酒精影響，仲要好明顯

有冇c hing同我一樣

試下傳返落電話

都仲係幼年期

希望聽日升到戰暴龍

好型
買唔到亞古獸dim card

有冇人係豆豆城訂左野
想知亞古加布dim 出貨未

好似處女咁緊

點解一早唔訂呢...

Gg 如果你早d降返活力 或者一開始唔好打咁多場都仲有得救

下次醒水 記得計埋normal隻每日自動

無諗到咁搶手
淨係訂咗錶

後悔未，明明SET卡唔太貴你訂得錶做咩唔訂埋卡
差果幾十蚊.....

後悔啦
嗰陣心諗一隻錶兩張卡都有排玩
依家覺得自己on99

笨大講過壞錶可以搵佢reset張卡

其實唔鎖卡都得，反正用app拎隻暴龍都要用卡，邊個會賣比人

即係要寄返D卡比佢?

玩厭咗就賣
好似而家D PS碟同switch卡咁
所以根本就應該裝E-Dim

原來打和當贏
終於對戰既時候睇到對面鯊魚仔張圖

唔清楚，等有人壞錶再問瑞記

呢隻會唔會係app送嗰隻。。。

兩張卡我自己玩三個月

我個post又係咁

係囉
其實都綁手機
你直接係手機到賣數位版咪仲好

超必扣企鵝仔一半血
普攻又扣一半血
即係點

我唔同意出手機
因為佢個定位係暴龍機(手環) + App輔助
無咗暴龍機硬係覺得差咁D

我立即屌佢老母

就快俾隻錶玩死

App送果隻又入唔返落錶
DIM果隻又中bug
成隻錶都中晒bug

岩岩收到貨 尋晚係咪有巴打想要？

入曬啲嘢落app再洗機試下？

排

如果直接reset會唔會連張DIM都冇埋

個膠錶面好撚易花

幾多血都假 最緊要打中

排v仔獸咭

有巴打試咗無事
你reset機都係同一部機
好過你咁樣唔知咩事
你係咪有改過時間啊？
同埋過機時hold耐d唔好1秒就拎走

拒絕進化係咪會重新計進化時間？

黑錶冇v仔架

比條短叉電線個頭整花左個面少少，勁易花

冇改過時間
我試試先

係

放550 不過唔記得左邊個巴打搵

四捨五入掛

我排左先ok?

未贏過究極體

有黑暴想要黑加布，但應該兩張綁起黎買

我會好奇到底試玩版嘅黑戰鬥暴龍獸同正規版嘅黑鋼鐵加魯魯合唔合到(或者倒轉)﹐以舊嘢咁多bug嚟睇

點會唔得
咪又係同一批卡再量產多d
你覺得bandai會整張新卡咩
你當佢初回限定 同埋 網上抽選 既免費卡
比少幾十蚊個心理上咪好d

我呀我呀 連登有愛呀

對唔住巴打 我係尋日既果條友
係咪可以放比我

Tg: @buydigimonthxbro

晏少少搵你 忙緊

佢講明會每張咭係全新設計﹐然後加多啲數碼精靈(應該都有17隻總數)﹐唔係原批再造多啲

刷左成粒鐘先6000vital

以bandai既仆街往續計，佢多數只係張本身亞古同加布條線轉做黑就當新卡賣

任佢幾仆街都好
人地暫時都寫明會加獸同正式dim卡睇齊

完全體ap都係得一半以下

全新設計 呢個好唔啱bandai
姐係將原本會出既野 講到
好啦 既然大家咁中意呢2隻特典
我就再出過比大家啦
重會全新設計過 加多d獸比大家養
係咪好開心呢
黑亞古 都係機械邪龍 喪屍暴龍 黑暗巨龍個條line
應該會幾多人中意

啲能力可以點加

我都想問
Dp應該冇得加
Hp會跟vital定只係顯示基礎值唔清楚
Ap睇有冇太陽

所以真係只可以靠升活力值。。。

有關太陽就真係似乎要睇類別﹐可能活躍類嗰啲就難啲出太陽﹐懶惰類嗰啲就容易啲出

我隻V仔獸EX AP6格
頭先專登見有太陽去睇下都係6 格
呢個位我諗應該係不變 ?
所謂既vital值都係對戰時勝率佢乘既%高d姐

app 個到中左bug
有2隻機械暴龍
d資料係一樣 傳出傳入 都係同一隻黎
但就 霸住左一個倉
有冇方法del左 係app個倉個隻佢？

Hp有冇變
呢個位睇基礎值都ok既

HP應該係基礎，0 vital同2500 vital嘅亞古獸係果版嘅HP都係一樣
但係去到NFC battle明顯係多咗血

btw我隻亞古進化咗做暴龍之後，飲水大法就失效，成個鐘detect唔到

Yasuee柒色賣$599唔好益炒狗

咪一隻進戰暴一隻進電光囉

FAQ同數碼導遊入面其實有講一樣之前冇提過嘅嘢﹐就係類型﹐要提供適合數碼精靈類型嘅環境。我諗就係玩家飼養活潑類嘅數碼精靈時就要郁返多啲心跳多啲先會出太陽嘅意思？

亞古加布$90

缺貨

無 都係一樣4星DP 4HP 6AP
起手0 vital都係一樣
今日返工升到3800 vital都係一樣無變過
係1000內打V仔獸都會輸
升到3000up就真係易咗既
打V仔EX同電龍獸都係1拳普攻都秒到

應該就係咁解
之前話過隻獸係懶果類咁個人都懶就會夾

其實vp對之後進化會唔會有影響?好似成長期1200就進得，但上限可以打到2500

完全冇 夠數就得 反正會歸零

只可以拎一隻出黎
佢自己會更新資料
即係我二架係機暴 進左戰暴
入落app 換倉個隻機暴出黎會自動變左
戰暴

好撚on9既bug

成長期嗰陣一返入app隻錶就會重置任務關卡

但進咗成熟期之後就無再重置到

想問下隻嘢由錶入手機再拎返出嚟 vital同步數會唔會reset㗎？

唔會

一個鐘真係刷到60場 一分鐘一場

有巴打都係咁

有冇咩方法刷vital 行成半個鐘先得個50

可以隻錶原意就係建議成熟期打後先開始打任務關卡

希望完全體唔好又變返reset bug

打nfc怪或者對戰dim兩部機刷

係話哂15關都真係有排打

每50步升 1 vital
比率變化都會影響 但唔知點變
我做gym 1個鐘升咗800左右

心率

隻野舉緊啞鈴50步升2

啱啱太陽都升2 唔知佢點計

9up
擺去backup
再由app傳多次落手環
唔知得唔得

呢個樣係咩事 好似唔開心咁

咁有趣 成熟期入app隻錶reset時間都唔會reset stage？

刷電話最快

你不調喎師兄 緊係唔開心啦

即係脈搏獸唔夠脈搏呀！！！

脈搏獸冇脈搏

即係咩意思 我有戴住行喎
係咩即係我心跳有問題

我嗰隻係 依然可以入到第四關 唔知關唔關成熟期事

架仔用牙籤筒check到心跳

我想問下係咪連輸3場, 不論隻野有冇傷都會死?

有無人知 取消進化既話
過多24小時後會唔會再進多次？
同埋取消左之後 活力值會唔會變返0？

會呀﹐如果中咗啲進化條件

除咗受傷嘅狀態再連續三次打輸會死之外，連續唔戴活力手環24小時都會死。不過，熄機或冇電24小時唔會令到拍檔精靈死。當拍檔精靈死咗，就唔可以繼承活力值、里數、輸贏、獎盃等落去下一隻拍檔精靈。
from 迪路獸巴打

唔知係關牙縫事定個筒本身呢

日經

放工番去試下先

有無人可以話俾我聽個DAYS係點點計法？每進化一次又頭計過定隻數碼獸又出世過左幾多日
因為我一直係DAYS0

應該無係隻錶到試過23:59->00:00

咁改時間玩咪冇

23:59前傳返app都無啦啲設定勁怪

無改過時間我依幾日都係早過23:59就過番落app好奇怪既設定

我有隻出世無耐 但無傳返apps 過左00:00就1day左

進奧米加係咪要練好隻獸人加魯魯做backup
再練隻機械暴龍上戰鬥暴龍果時聯展進化變奧米加

可以係咁set 23:59幫隻野days

係要進究極體呀

想問下有無 冰火嗰套dim卡 同埋黎緊 深海礦石嘅進化樹圖？
封面獸唔係好吸引，但印象中後面進化支嗰啲係唔錯

因為我睇本書寫進化係完全體 戰鬥暴龍又同奧米加平排

應該都係呢啲咁上下﹐斬走幾隻咁囉﹐因為都係移植版一雞兩味

代fd 問下
有無巴打裝app 個陣話不相容唔比裝？
我個fd 話佢部a6 啱哂個app 啲要求都唔得

想問下connect 出現呢個畫面應該要點做

右邊藍色掣？

呢個係比你set 手機任過錶
左邊係揀set 咩任
右邊係set 好左之後就幫你轉

無任可以直接禁右邊 item 同理

試到喇 原來要入下一版再簡no

次次擦戰鬥唔係完全體就係究極體
電腦係咁閃
我就招招中
點打

中間呢到係顯示啲咩，我見有啲人有有啲冇

顯示當日活力

佢係個weekly report﹐佢計到你有一日就會plot落去﹐你冇就因為你0日咁解﹐冇咩重要

個detect有問題，或者佢set到你個基數好大(例如9X)
去心率果版同時㩒上下掣reset啦
再唔係好似我咁狂飲水

以後返工放個牙籤桶係枱面

已經有人改數據脈衝獸卡改做任何卡

點為之任何卡？
有流其它卡數據？

我覺得改返dim咭做新dim咭算﹐一陣玩太癲bandai又死line。。。

不停走場
我隻暴龍獸暫時100%勝率

我諗好快同switch 啲amiibo一樣
周街copy卡

Amiibo 都可以copy?

淘狗amiibo卡一兩蚊張咋嘛

咁樣囉 都有問題？

咁完全無問題，上面係基數
下面係佢check到你有幾多

基數越低係咪越着數

係 我朝朝刷到65先

根本笨大弱智佢用app買獸仲好
機小個位入水
小舊垃圾
唔怕被copy

可以咁講嘅，無咁易扣vital

點解我冇受傷輸咗都會死

上網見到鋪賣 魂限版$638

有無人已經翻譯咗app啲道具用途？

套卡我係為咗七大魔長嘴獸而買，其他都冇乜興趣

今日有一萬步 其實都可以過到6關 暫時玩到8

暴龍獸靚仔啲

但點解connect完隻錶係出現呢個畫面 係唔係因為我一開頭就插黑機械暴龍獸張卡？

因為你錶入面已經有兩隻 你宜家放第三隻入去
佢問你係唔係要delete backup左個隻

就咁戴係手 插入褲袋拎返出黎就花咗

我由深水埗跑番彩虹先升得百幾
平時行去車站搭車番工又係升百幾

買左支打磨膏睇下救唔救得番

岩岩發現手錶可以del多左嘅怪

我怕佢個面鍍左層野係到一捽落去磨走會有個印

荔枝角行去mk解6000步任

點改？想知詳情

想問下，如果依家用緊黃錶玩V仔獸，想將隻獸轉落黑錶到玩

係咪只要2隻錶都連落同一個App就可以互傳？用同一張V仔獸Dim卡插返落黑錶就得？

唔得 dim會鎖左跟死第一部機

搞掂 唔該哂

追返post先見到要兩隻錶兩張dim card ， 好似得

反斗城終於出貨

用nfc刷先係王道，長期vital 5000

60mins 6000步 正常速度行都幾炆水

有冇人可以試脈搏獸以外嘅精靈？始終官方app送咗隻脈搏獸﹐其實嗰隻脈搏獸本身唔係dim度嚟﹐所以可能有bug？唔該曬大家(有冇人有兩手環兩非impulse city dim咭)

完全體第一次贏究極就係贏呢隻

屌差百幾步過少條馬路解左

岩岩進完全體 0攻 點刷
NFC刷極都係成熟期起 夠打?

笑死 我用打磨膏 係整走左少少花痕 但我差D 捽甩埋DM 2隻字

完全體勁過成熟期喎Ching，高一階已經等級輾壓，冇vital都唔驚，但同grade就建議vital要高

屌奶星隻死嘢，8點唔夠就瞓咗
我重差6000步個mission未做完呀

VB啲用料真係好垃圾

捽甩埋好似幾好WO但係

6000步呢個任算啦

訓住打坐

因為我V仔獸EX打輸過俾V仔獸
講緊4千vital

真係輸撚左 -500 vital

Twitter睇到有個日本仔可以將兩隻脈衝獸合體進化 算唔算一個驚喜 除左奧米加外仲有得玩合體

其實個杯既要求係>定>=

進成點

有冇Lin睇下

=

其實究極體之間有冇分強弱 唔計屬性相剋

>=

我諗進化條件其實都講左你聽強弱

打左2場成長vs成長 都輸既屌

其實都不過進完出黎都係佢條line既完全體

你意思係兩隻成長期聯展進化做完全體！？

講返清楚先，係佢條line既成熟期合成完全體

lm 玩上癮

巴打有冇link?

手機過落隻錶度 隻野係手錶消失左 手錶又fail 收唔到 GG點做

望下個倉有冇 冇就

唔好喊 抹返滴眼淚先
聽你形容應該煲第一個巴打中呢個bug...

佢唔知點解scan第一次就show動畫過落錶但係錶仲waiting 之後fail

夜晚呢段時間較返早啲，養下第二隻進啲唔使打唔使vital垃圾進化都幾爽

有無教學

打唔中係好燥

好似冇話特別快左

中一下起碼扣大半但我唔中

反而想知會唔會成熟期輸比成長期,
利申V仔獸玩咁耐場場輸 打返自己都輸, 活力值1000

試過剛升黑暴龍(無體力)個陣打兩場黑阿古，一贏一輸

係咪NPC 特別勁, 下下睇運氣多

遇怪魔我即刻變大個

咁快手

爆血管未?

要唔要同你call 白車

時間係跟錶定手機嗰個？

睇返進化路線正常黎講應該進唔到依隻唔通合體進化可以打亂條線？

不斷虐待佢就得

但....我隻加布獸...想放去APP個陣...明明APP係無獸...一做傳送個陣...唔知點解APP出左隻唔知咩既幼年期傳送畫面...結果隻加布獸消失左，APP同錶都係無獸狀態.......

搵閪瑞傾傾

都唔知點傾，再養過先

令我諗起bandai FAQ重複兩次嗰句嘢。。。

邊句

SPECIAL EVENT 佢話要連APP
咁係APP 邊個位先有得揀?
想拎多D杯

咩黎

煙彈
吸煙危害健康

戰暴

唉 到底邊有先買到黑色現貨

V仔獸EX可以輸比V仔獸

有無機甲龍獸巴打 打唔打得晒15關?

twitter見到有機甲龍獸打贏15關
最後嗰關佢避到三次、攻擊全中

我覺得可能要進隻究極體 打爆15關先
之後再升過隻V仔進帝王龍甲FM先得

我諗住直接用機甲龍打爆佢

我都會試下先既 怕死

就咁綁係個盒到 乜都冇做
就跳到200？

出現呢個情況係咪代表張卡收左皮

可以試下洗機

但我張v仔獸係正常用到
會唔會有風險當我用左
廢埋張v仔獸架？

我都試過
我放得咗隻錶一陣又得翻

跟錶

發覺隻機甲龍仲有七個鐘就進化究極體，adv先打到第十一關，而家要手搖chok步數衝關，其餘時間長訓

有無方法搖都慳番 好撚攰

帶住係手捉住按摩槍個頭

奧米加獸等緊我

有試過綁係風扇度開著佢轉，然後每5分鐘嘟自己心跳一下，但好似都係扣左少少活力值，最煩係冒險mode中間扣左活力值無得嘟nfc加番

唔帶係手都得WO咁應該!!

係錶到放想DEL果隻怪去手錶BACK UP到 再係錶放返隻怪 到APP再SEND去錶到時遷會問係咪DEL BACK UP隻怪

全新黃色錶唔連V仔卡$500有冇人有興趣

證明你成熟期嗰陣唔夠努力打adv
我見有人成熟期已經打到第13關
14, 15留返完全體打

臨死咪休息俾佢回復

我想問係咪一定要過曬adventure mode先unlock secret?

邊度仲有呢set訂？

我隻v仔獸ex打第6關已經打唔贏，試左4,5次都輸

每人有自己進度架嘛～btw我譯唔切﹐所以聽日先有﹐好攰去瞓覺先sorry

我想問你地個app有無申請ac

唔太識搞

有機甲龍同飛V既巴打可唔可以影一影DP/HP/AP個頁?

我想知d數值係咪有唔同

連咗fb

其實點樣先可以NFC對戰 試過冒險任務途中開iPhone信用卡NFC 佢又冇反應

我機甲龍獸第7關就輸 真係唔知d人成熟期打到13關係點打

300可能有嘅

上網申請bandai acc ， 係apps 登入返

Adv任唔可以nfc打 出返普通畫面先得

應該係狂刷 重會贏既
不過都擺明步數唔係行係chok

玩到成熟期都仲係0日係咪中bug ?

今日落雨 好撚驚

你本身隻錶有2隻獸？app主頁又有一隻？

打完15關，點知我開左隱藏究極？我諗住升咗一隻究極再清stage再拎另一隻升隱藏究極體

清完最好搵app backup?

不如大家歸納啲自己遇到既問題下次放post頭

1. 明明話輸三次就死點解無事，我係被選中既細路？
每次打輸有機會進入受傷狀態，會有個骷髏頭係精靈右上角，受傷狀態仲去打然後輸三次先死

2. 點解玩黎玩去都係day 0
因為呢部係一部應該十幾年前出既野，唔好想像得佢太先進佢個計日數方式係隻錶度由2359跳到0000，呢個都係reset任務既計法

3. 熄機無曬步數點算
步數係呢隻錶無咩用，vital先係重點，所以由佢啦

4. 坐一陣vital扣到零點算
有強逼症可以得閒郁下佢，不過同事睇落你似手抽筋，如果唔係都係由佢啦，反正打幾場都返黎
成長期就搵啲剋屬既成長期打，成熟就打成長期加剋屬既成熟期，遇到唔岩心水既係幅圖出黎長按右上走佬

隻錶個本意係要人做多啲運動
同隻怪一齊成長 順便強身健體咁
但佢又set到行路運動攞啲vital又唔多
最後咪又係全部人坐喺度刷對戰進化
咁玩返暴龍機得啦 對佢有啲失望

不斷虐待佢 即係刷NFC？

都係刷nfc同唔比佢瞓嘅姐

今日隻錶計唔到步數 嚇死寶寶
好彩reset完正常返
但無帶dim卡返公司
玩條毛

我每日都來回傳兩次，但得最初初第一次傳回手錶果陣要插卡，之後咁多次都唔駛

右下走佬
成長其怪只有自己

咪玩啦仲500 連v仔500-550都有貨喇

佢reset

最好啦

想問你幾多vital既究極體去打？

傳同一隻唔洗dim

我未進究極體，但依家發現自從create app acc後，每晚打完stage後connect app，再過返錶, 之後熄錶叉電，第日起身開錶睇stage會continue 落去

幾個巴打都試左成熟期開始唔會reset

想問大家保養問題

你地夜晚會唔會熄機叉電？ 同點熄機

另外你地真係會用電腦口黎叉？

我係叉完先熄機用電腦口 條線短到要搵野浪高隻錶叉

我無熄過機

我機甲龍獸打到究V果關第一次輸，而家諗住HOLD住佢唔俾佢進化，直到佢打贏第15關為止

想知究v同帝皇龍甲啲數值

有無人可以cap一cap圖?

其實唔怕舊電有事係可以唔熄

我諗過左一次15關後就會解鎖之後都可以進到最後隻究極
正路係咁 冇乜理由要你次次都用隻完全體硬爆

直覺話我知帝皇龍甲戰士模式勁d
不過我都進究v先

等測試

飛V

應該係，不過我唔係好想養隻龍型態出黎，感覺同金甲龍差唔多廢

進戰鬥暴龍要唔要打曬15個stage,
假設我係柒錶打曬15個stage 下次進帝皇龍甲戰士模式 要唔要重新打過

尋晚隻嘢臨進化先嚟瞓
今朝先進到做成熟期

係 錶二隻 app一隻

你可以較時間唔比佢瞓

我諗住唔打獎杯任，直到過到15關為止

一定要打完先進到secret咩，圖鑑進化條件都冇寫

thx

有無進左機甲龍既ching可以都影黎睇下?

人地官方講左打完會有隻究極體unlock

咁到時咪一夠盃即進最廢果隻

啱啱進機暴D勝率勁低
升返千幾二千V之後成件事即刻唔同哂

佢每24小時先睇一次你個進化條件丫嘛，除非我咁黑仔一夠盃就咁岩到24小時姐
如果儲夠左其他條件先，佢夠鐘進化果陣你咁岩無睇到，咁咪仲麻煩

因為佢無經歷過23:59 > 00:00呢個moment

右上右下都得
我試過

唔順眼可以拆開佢推返正粒掣

改時間迫佢進埋先啦

唔係取消進化先重新計24小時咩？

懷疑可能貼塊膠紙都得....

證明植物係有生命

兩隻野都唔同 點會一隻打完另一隻可以進隱藏路線

... thx
因為我多數一收工就直接send 去app就除錶

睇埋佢個online mode咩料子再講啦

都會，夠進化時間就check你條件，條件唔夠就recount進化時間
說明書係咁寫

人哋expect你邊行邊去嘟街上嘅nfc對戰嘛

隻錶太睇小左人類的惡意

我個fd見到我玩又想玩
仲有冇邊到可以訂5月 或者平價2手？

係咪升滿左vital? HP同AP都高過我隻黃金v龍好多

你地有無試過隻怪進化果陣係條街大叫出黎

黃金v龍好似係最廢最低條件進到果隻？

得你做到

人地pokemon go就真係令到啲人出街玩活動 每隻怪又有唔同數值體質 襟玩好多
不過都明本身玩法已經唔同 冇得咁比嘅 但都想vb可以走得遠啲 Bandai想賺錢都出啲力開發吖

我影定左相，睇下升滿vital之後會唔會加幾多

大佬呀你唔好咁痴線啦

好似唔會你呢頁顯示到
血量同攻擊力只會係戰鬥果陣觀察到有增加

究v數值

我見好多人刷NFC都話好易輸，膽粗粗寫少少心得，希望幫到大家

打之前首先要記住一樣嘢：
運氣先係最重要
運氣先係最重要
運氣先係最重要

無運氣你究極體都輸俾成長期，有運氣你成長期都贏到究極體
運氣係無得搞，所以好似之前一位巴打咁講，我哋要提高個容錯率

首先就係屬性，屬性基本分爲3種：Va疫苗屬性、Da資料屬性、Vi病毒屬性。屬性相剋會增減攻擊效果(疫苗剋病毒、病毒剋資料、資料剋疫苗，Fr係第四種無相剋屬性)，所以除咗Fr屬之外，記得揀自己剋嘅屬嚟打

第二就係出必嘅次序，以我記憶VB嘅DM分咗三個type，官方提過呢三個type會影響出必次序，可以嘅搵隻出必遲嘅嚟做對手。例如亞古Dim入面，成熟期嘅Vi屬有奧加獸同Algomon，奧加獸係第一round就出必，而Algomon就......sorry我未見過佢出到必，所以揀Algomon贏嘅機會就大咗
不過暫時出咗嘅Dim卡都只有4隻成熟期而只有Vi屬有兩隻......希望遲D出嘅Dim會有更多成熟期

第三就係Vital，Vital主要影響血量。以亞古獸做例子：當亞古獸0 Vital嘅時候挑戰Algomon，俾佢打中一吓會扣一半血，而當亞古獸去到2500 Vital嘅時候，打中一吓會扣大約六分之一

第四就係For V仔獸 only，有唔少人都反映雷龍獸最好打，係最好嘅肉靶。而根據呢個講法，育成條件越難，能力就夠強，所以Fr屬可以試吓根據進化表而搵隻魚腩嚟打

希望呢篇嘢會幫到新入坑嘅巴打，一齊向最強暴龍師嘅方向邁進

呢個位只係出基本值

前期揀對手+運氣

中期揀對手+vital+運氣

後期爆vital睇運氣

無錯

我已經魚肉咗隻Algomon好多次

反嘔城訂dimcard已到

想問吓我尋日連輸咗兩場 係咪即係我今日第一場輸 隻野就會即刻死？

說明書話受咗傷之後連輸三場先會死

即係主頁冇骷髏骨 就點都唔會死？

唔敢講，上面有巴打話無受傷輸咗即死

我無咁做

我試左喇 剩係會受傷 場數應該每日清

有無人整合啲能力

過過下無左隻飛龍v

唔比佢訓覺

進戰鬥唔洗

中文版說明書﹐新入嚟嘅巴打絲打記得用追故模式睇曬先﹐隻手環有好多設定

睇完可以開始玩﹐之後睇埋之後嘅數碼導遊同官方FAQ﹐app嘅FAQ今日會出到。

有咩問題可以喺「數碼暴龍vb討論區(6)」度問啲資深巴打絲打﹐有嘢問我可以直接回覆呢個comment。多謝支持！

麻煩樓主可以pin呢個

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

然後BACKUP入面多左隻V龍
發生咩事
本身差5HR就進究V

凳你心痛

個勝率同杯數都同隻飛龍V一樣
WTF

即係有正價現貨？

係唔係直接送到上屋企 你幾時收到email , 想知幾時出貨 我琴日先收到email派貨~~

反斗城嘅正價通常都mark up咗﹐大家唔好太高期望

(不過我一向覺得買到一手嘅心頭好﹐食幾百都真係值得)

隻野訓覺時間計唔計落進化時間

想問下v仔獸初期係咪靠運動升vital v仔打v仔係咁miss

我都想買返諗住呢啲應該唔會限量出無訂

想知有無現貨亞古加布

對戰總之一個字 運
當賭大細就得 乜都唔駛理

梗係直接刷雷龍獸啦，反正0Vital，輸咗無損失，贏咗就500Vital

大約叉幾耐叉滿電

真
成日都係只要打中一次就贏，但偏偏就全miss

官方話4小時

通常拆咗唔識裝返

有無人覺得進戰鬥暴龍D條件易過進機械暴龍

今日啲任係咪未重置

你23:59>00:00熄左機

所以要較時間？

較去23:59等佢跳去00:00
唔想煩下次記得過左12點先熄

Ok thx

已經送到上門?

我機甲龍打到第11關 今晚7點就會進化
趕緊沖沖沖

有冇方法fake個心跳？
Dllm叉完電兩三個鐘說開始無電

有冇moon貼介紹

電量icon show一半= 70%

另外有人用牙籤洞都detect到

PDA工房玻璃貼﹐我之前喺ver. complete個post有介紹過﹐你睇下啱唔啱先

仲有食煙嗰個嘢﹐我已經唔記得係咩

諗住升爆晒啲v仔獸究極體先張dim無得買返 到時壞錶都唔驚

bandai死性唔會拎個band出去同人合作啦

點睇仲有幾耐進化

傳去app

分享：無印PP小物盒(迷你SS/小S)+USB-A頭套﹐套緊嗰款

亞布卡我都未開，費時開太多卡出事

掂喎 點邊買

壞咗心率計真係唔駛玩落去
夠鐘佢就自己死咗

唔錯，遲D去無印搵吓

不停刷電話 冇計

我反而未開V仔，打算先開亞布養咗奧米加先

冇用呀
佢係自然死亡呀

岩岩有幾百生命值，太忙㩒左back up 一陣，叫番佢出黎生命值歸零有冇人係咁？定係正常的？

好彩唔係進化

咩都假，佢攪掂番軟硬件堆bug先再諗其他野

Yes 順豐到門口

硬件bug要等vb2

我冇收電郵 冇做會員就咁網訂

24小時未裝著

嬲, 玩返Z

連續唔戴活力手環24小時先會死
而戴手環定義好似係有心跳/有里數增加

有無人可以幫手fact check

佢又死咗喇
受傷咗輸一鋪就死撚咗

受咗傷之後你有無得佢好返先再打?

成隻錶咩奇奇怪怪bug都有，而家好驚一上傳去app就消失，唯有傳完一次就重開一次app，希望減低消失bug出現既機會，咁多問題既產品真係好小見

冇呀
唔夠VCOIN買膠布
衰屎忽痕 明明今日下晝可以進搏擊獸

可以等佢自己好

真係衰心急

輸前即刻關機

會唔會有個墳墓show出嚟

求解 隻v仔尋日11點前進化既
到而家都仲未進成熟期係咩原因

太遲發現輸咗
冇開聲 驚嘈親女朋友

冇,佢會心跳慢慢停 最後得返條線

機有冇現貨？

啱啱幫大家問咗﹐未打出嚟

佢哋冇現貨﹐得網上pre order

點樣打nfc 我係stage 步行緊 嘟落d 八達通機 冇反應

stage mission畫面唔會nfc到..
平時掛機畫面就得..

姐係主頁到nfc 就得？

同手機拍得唔得 有冇怪打

我有升步數都死

似乎步數心跳都要有

yes

當你11點進9點訓 琴日過左十小時
今日9點醒 過多六小時先進 3點

主畫面，你手機輕觸到nfc個位就有怪

說明書有講：
5分鐘內測唔到心跳(扣咗一次50先)
3分鐘內唔夠30里數

之後每5分鐘就會再扣50

其實點解會咁易受傷係咪唔夠活力值

真係唔知 明明今朝先帶住做完RING FIT嚟

終於打到nfc 打返自己 第一場就比人屠

好慘但笑到我仆街

v仔獸食撚屎啦 垃撚圾

如果放入app 但唔放雪櫃 會唔會減活力值？

Vcoin點先會有

佢係活潑類精靈﹐對馴獸師嘅活躍要求比較高

喺app做任務

我儲左好撚多

活力值低會導致心情普通/唔好﹐會容易啲受傷

壞野既巴打可以試下跟進

nfc 幾耐可以打一場

你寫中文信啲字好靚多謝你幫大家問

am i joke to you
隻v仔錯手殺過完全體

你有時間你想打幾多場都得

我就試緊第二次冇反應

聖輝V龍獸

個電郵好口語啦

日版壞左係咪可以收皮

打左五百幾場

治療係咪唔理佢等十分鐘就得
點解我見唔到個十字符號

成熟期果陣打左近300場 完全體百幾場
進左究v之後vital升得慢到
因為刷緊100%勝率強姦成熟期

完美主義要100%勝率?

冇啦，fail咪刷勝場
應該好快輸一場

即係要42*100=4200場以上先有機會會四捨五入成100%

個USB-A頭套邊度買

打電腦係唔係只係會撞到自己dim卡既獸
入左黑亞古之後全部都係個條line

究v刷緊咋
進左化係錶入面勝場係重新計

Logon有現重有黑暴卡
V仔750
黑錶500

咁大獲?
你由始至終都detect唔到心跳?
有無好似我咁飲多D水呀

呢個只係扣Vital機制，同死果個機制有機會唔一樣

我俾幾個friend試過都detect唔到

強逼症

都唔係，不過你要搵人係日本幫你搞
所以先訂行，又平又有得搵代理

係，所以會好撚難透過打NFC刷Vital

記錯左係想訂Vol.2, 香港仲有無得訂？

我之前都係咁
自從我飲多咗水就成日detect到(我講完都覺得自己好邪教feel)

呢個到時大把啦

同問

官方係有答過24小時讀唔到心跳係會死

琴晚信和仲有

孤無啦，佢話系統鎖左落唔到訂

其實可以用nfc刷戰鬥
d杯靠做任
其實戴住佢有咩用

用app個傳送(因為禁漏左手環)都可以引發手環戰鬥，戰鬥完之後係app到傳送就岀現左兩次error ，好彩無岀現隻怪消失呢個bug，大家禁個陣小心

Share條link嚟睇吓

Stage 12真係2000步

同說明書講法有咩分別

佢都答過幾多野

旺角得返7色 仲要唔送黑暴

進化條件個battles係咪一定要同人對戰, nfc打怪唔計?

我親身門市問

咁睇嚟壞sensor就88

得閒揾紙巾抹下後面個sensor
睇下會唔會因為d手汗 油分泌 阻到d靈敏度

想知有冇亞古dim卡

我都想買返

無用，本身佢D硬件就係廢
不過只要佢24小時內成功detect到一次心跳我就唔理佢

買咗?

卡緊第13層打極都輸

有無ching知

都幾撚煩
行50里數先+1vital
唔行3分鐘就-50
搭個車隻手fing 少2下又歸0
邊個諗呢個on9設定

係戰鬥總數﹐nfc、adv、對戰

你地有冇用coin買道具

NFC都計

正,聯展進化唔使等24小時

好正常啫

佢咁快就兩隻究極體嘅
唔通真係有方法唔同錶share獸?

Backup邊隻取決於你想邊隻進上黑奧
想進果隻要放出黎 另一隻放backup

今日試咗，只要有兩張一樣嘅dim就可以唔同錶share獸。

thx bro

即係我有兩張亞古Dim
就可以A錶嘅戰暴過俾B錶?

我都懷疑緊黃金V龍有無能力打爆15層

果然平平哋嘅DIM卡先係搵錢工具

隻嘢有舊雲代表咩

日版詳細好多，戰鬥點死都有解釋

不停打打到過到，之後先再用NFC刷返個勝負

狀態唔好

唔膠興你係死魚唔郁

Detect唔到你心跳

出名既究極體 除左鋼鐵加魯魯係Data
仲有邊d Data？

呢個faq翻譯版可以喺我個post最新嗰度搵到架～

1日4回ケガをする。（ケガが治っていても無効)

呢個係新加！肯定我譯嘅時候未有！！！

我都記得
之前明明無見過呢個條件

點先會死
１．24小時唔戴錶
２．受傷嘅狀態之下輸3次
３．1日4次受傷（醫返都照計受過傷）
４．受傷狀態下維持運動量Lv2超過1小時
adv mission會睇唔到受傷

１．デジモンが起きている24時間未装着の状態が続く。
２．ケガの状態で3回バトルに負ける。
３．1日4回ケガをする。（ケガが治っていても無効）
４．「ケガ」状態で運動量Lv.2以上の状態が1時間を超えると死亡する。
想定できる理由ですが、1日4回目のケガをしているか、アドベンチャーミッション中はケガアイコンが表示されません。

我諗係官方自己呢幾日都試緊機﹐然後發現呢啲bug﹐就寫返落個FAQ度

更新日12月25日喎

3月15日都鬼鬼祟祟加咗好多嘢啦

第4點應該係bug﹐而家就可以寫落FAQ扮冇事喇～

辛苦你又要再改攻略post啦

熄機叉電佢個mon又唔著 點知幾時叉滿電

今日個app FAQ用返今日更新個version先﹐手環同dim咭個FAQ等下個星期再更新﹐等官方再試多幾日機先

著機叉啦
我返工先叉
得閒就望吓順手打返場NFC刷返滿Vital

笑死出左先試機

第4點真係好賤，佢打輸左會自動再開始個任，但個畫面又唔會show到底係邊個stage, 即係如果你無睇住佢打，真係唔會知贏定輸
如果打輸左受埋傷又唔會show出黎

真係多謝佢，好彩我禽日隻機械暴龍獸受3次傷姐不過最尾一次等左2小時先好番

佢個pdf說明書有啲手環嘅畫面係用錯圖添架唔知點解咁都出到街

笨大不意外，可能佢哋都只係將人哋嘅投訴放入FAQ，根本自己就無再試過

著機是咪都無indicator叉滿未? 一吉落去就係綠色

唔出奇
我做Manuel俾個客都試過

叉滿綠色bar唔閃
未滿綠色bar閃閃吓

原來係咁 唔該ching

2係受左傷連輸三場？

V仔獸真係好廢，打番v仔獸都可以成日輸，相反脈沖獸勁d

如果受咗傷就直接改時間做23:59啦煩

錯手低vital果陣打左場金甲龍..
究極體頂vital 9999 唔知超究幾多

點解可以咁高win rate 我用v仔獸打v仔獸都輸

亞古卡邊到仲有現買

V仔你打雷龍獸會好D

進化之後係手環入面個Win rate會reset

真係 打親雷龍獸都贏
但打返v仔/烈焰獸/v龍都輸

都輸喎你地通常咩狀態打？心情好？生命值大概幾多？

明明帶住係手 有心跳 v值係咁跌係咩玩法

你個心跳數值係幾多

65
65

基本上65你可以當佢detect唔到你心跳

我都見到教學po話65要緊d 但係我再緊一格就上唔到血

me2

其實我頭一兩日都係咁
係呢兩日先開始detect到我Pulse

而我呢兩日就只係飲多咗水，由返工近乎唔飲水變做大約一小時一杯

下次開post放1樓啦

唔洗好緊 我鬆到可以移上移落5cm

隻錶幫你養成健康習慣

本身已經密密飲水表示send咗email去代理

On9無極限
我諗住練多隻新怪
但我因為另一個係完全體
我而家新個隻V仔獸打交
次次NFC都係遇究極體
點樣打得贏
咩垃圾設定黎
屌老母 唔係一隻隻計
仲有佢啲每日任
同A怪做左
B怪當日就唔比做
屌啦
設計隻錶個人真係燒壞腦
仲有個戰鬥
我用完全體打成熟期
我1萬步
7000心率 有埋太陽
都係會一野都打唔中
之後輸撚埋
屌佢老母
靠運氣戰鬥
我不如玩包剪揼
贏又加得100
但輸又減500
又唔知自己點解會輸
隻錶真係垃圾產物
我諗笨大開發條友自己都無玩過

其實太緊都會detect唔到
不過佢有無曾經試過detect到先?

點解POST頭無寫如果DETECT唔到心跳就飲水

究v 洗唔洗打關上先進到？

唔使

唔該巴打 咁V仔個隱藏究係帝皇？

帝王龍甲獸戰鬥模式

就咁帝王龍甲獸就唔使

冇

唔該晒

黑亞古好難玩 nfc打親都輸

本第想買多隻粗玩 一隻錫著玩
一黎周圍都炒價，二隻錶設計又粗糙 。睇下佢會唔會再版，唔會玩爛就算

呢隻錶擺明係試作品，app又未更新
撚住先等新product

進邊隻好鍾意下面個外型多啲 但上面好似勁啲

但我因為另一個係完全體
我而家新個隻V仔獸打交
次次NFC都係遇究極體

呾都幾撚大獲 不過過入APPS算啦 係無咁方便

進上面要打爆晒15關 好似係

上面要打15層地獄﹐你介唔介意打

因為得我人個話得
無其他人成功過

我都想有人一齊試

咁攞去換啦

終於完全體

等第二代錶實際D

唔係好似，直情係

send咗email

係玩具反斗城訂今日到咗

On9 手機傳返隻野落手錶
頭2次掃到 最後一次error
之後都連唔返
個app入邊隻野無左 手錶又無
有無得救

無
睇嚟要係post頭提多幾次啪卡果時app轉畫面前唔好移開電話

等佢出改良版啦

打左5次都未過到13層

我隻機甲龍獸無左啦
Btw 依家app都卡埋 係咪要重裝？

kill app應該就OK

終於到手

請問行水其實係咪無分別

中文版說明書﹐新入嚟嘅巴打絲打記得用追故模式睇曬先﹐隻手環有好多設定

啱啱官網有關專用app嘅FAQ(原汁原味版)已經翻譯好！不過由於官網鬼祟update咗上半部分﹐新加嘅內容會喺3月22日更新﹐等官方加好曬新嘢先。

睇完說明書部分可以開始玩﹐之後睇埋之後嘅數碼導遊同官方FAQ。

有咩問題可以喺「數碼暴龍vb討論區(6)」度問啲資深巴打絲打﹐有嘢問我可以直接回覆呢個comment。多謝支持！

麻煩樓主可以pin呢個

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

條錶帶真係好廢
點解唔用傳統錶帶
一日跌幾次遲早玩完

我想問下點樣先可以保持高活力值？
成日我一遲起身就變0，又要從頭儲過
定係我夜晚瞓覺時熄機叉電，起身先開機？

瞓覺你可以放backup或者app﹐起身先過返﹐如果喺app度去手環記得要帶dim咭

想問係唔係成長期先可以過落app到？

即係就算熄機活力值都係會drop to zero?
如果放入app我是咪要雪佢入個筒度？

可以用綁頭髮啲橡筋仔箍實佢錶帶凸出嚟嗰個位

個扣個位遲早爛，已經開始睇到磨損

唔係～只係你個問題似係起身時間多啲﹐不過熄機叉電對電芯壽命都係好啲～

放app唔使擺雪櫃都得﹐心情同其他數值都唔會變的～

我完全體卡第6關呀陰公

唔係

唔該師兄
咁但係想知道唔backup佢同唔放app
淨係熄機咁對活力值同隻嘢有無影響？

/手環熄機，雖然會重置里數，不過唔會重置飼養進度，如果已經知道自己有一段長時間要除低手環，建議熄機。/

可以睇返我個post架～

你講緊金屬kick果種錶帶？
咁呢種又好細路仔膠錶feel

掂wor,咁即係直接熄機/放app都得
唔該晒

想問 當20:00 訓左 我放入去app 之後將手錶個時間改番朝早 之後再係app 放番入手錶 會唔會對進化時間同活力值有影響？ thank you

究竟點樣轉送隻手環隻獸落APP?
我係個APP禁左左下
然後手環又禁左APP
配好左之後，隻手環要我插DIM Card
我插邊張都話唔得

重新開機後到底點樣將隻怪係手機轉入錶
第一次nfc插完dim ,load完
再第二次nfc 係咁fail
我部野是咪壞左

你app可能有active既獸，雪左先再試下手環過獸入app

唔知我條魚可唔可以打上15關呢

驟眼睇以為佢死左

有排等而家先vol2 dim卡唔會出幾張dim就玩完掛

佢訓教樣黎

感謝，已解決

我屌
佢同v仔ex合體左做

2隻成熟合體？

我次次射親既招都miss，對面次次都中，玩條撚

用黎儲圖鑑？

係呀
原本夠鐘進搏擊
點知話合體
怕取消又要得24個鐘

合體進化條件應該係同級
唔同種
其中一隻夠時間就可以

掛機stage打到完全體克屬狂輸,個stage mode 簡直係殺獸神器

咁就弊

幾過癮

每12個鐘養一隻，升完一隻，養隻backup升，再合體有無得諗？

個樣jm9

型唔型先

真係堅on9，成日攻擊對面都miss

我v龍連第六都卡緊

個app喺邊度download
點解佢賣隻錶去海外但係個app淨係得日本先down到

An撚 有冇apk？

想問下機甲龍獸進黑帝人形係咪一定要adv unlock左先？
我見佢圖鑑有係到

明明贏得7場唔Q打第8場 點解會進左V龍獸

佢係計場數唔係贏

我隻金V突然生性，連過第6, 第7關

想問黑亞古獸叫試用版即係點

想要黑帝戰鬥形態 姐係要進金V

搏擊贏左15關解鎖左

點解咁多人叫佢黑帝明明唔係黑

唔洗放入app 直接改時間都得

我勸你重練，金V好廢，我驚緊打唔爆冒險mode

對比白帝，算黑的了

幫格隔離post嘅巴打做咗少少嘢﹐突然靈機一觸﹐整咗呢樣嘢。警告：係我自己整嘅﹐唔係官方嘢！係我自己整嘅﹐唔係官方嘢！係我自己整嘅﹐唔係官方嘢！係我自己整嘅﹐唔係官方嘢！係我自己整嘅﹐唔係官方嘢！
整得唔好請見諒﹐因為唔係做開design嘢同埋我只係hea整

係 一定要 唔係既話佢唔洗話要解禁啦 不過你唔信既歡迎你試下唔解禁再報告返

因為聖騎士mode d人叫慣白帝 所以黑色版=黑帝?

諗緊進機甲龍定金v

可能又有bug呢
我已經唔會再覺得有咩嘢呢隻手環唔會發生

屌，我岩岩睇左佢報告
想要進帝王龍甲獸人型
唔可以用另一隻究極體打贏
一定要用當時隻完全體打
依隻閪game首先你完全體都會輸比成熟體情況下
要你打贏4隻究極體
仲要24個鐘內
仲要輸左又要行多2000步
又要扣活力
仲要一次過打曬
一入app就重新計過
究竟諗個條友有無用撚個腦去諗

幾靚

Bug另計啦 搏bug既不如乜都唔好做等佢bug到進化

想問下隻獸受左傷唔用膠布 要幾耐先會好返

咁即係今次唔想進隱藏版就可以唔洗打adv mode

得一條進化路線，你打嘅怪係比鏡像更鏡像
過時間未達進化條件唔會進化

呢度有

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜都唔搏乖乖地打adv

坐住瞓

我睇完條片 有個可能性係要解鎖左先開始養既先可以進到解禁嗰隻

我冒險mode打第6關既飛V打左超過5次先贏，你自己諗

我發現係adv隻野夠鐘都唔會訓

avd=精神時間屋

Thx

仆街完全體都過唔到第6關 咁點爆15關

機甲龍我諗都過唔到喇

但樓上有巴打講一定要係完全體打爆機先解鎖到
唔可以升另一隻究極體幫打
是咪要卡關了

一家團聚啦

隻野訓左就可以除錶 等夜d送佢入app就得?

運氣既野，最多咪瘋狂打多好多次，係要等耐d先有得進化姐

唯有係咁

隻黑亞古同黑亞古打都輸 點樣先可以易d打贏😂

升活力值﹐同埋要郁多啲等佢出太陽(心情好)

Vital 值越高越好
隻獸右上出太陽
運氣

用金V去打爆ADV

老老實實

以我打左近600場嘅過來人來講
太陽根本可以無視

但骷髏頭就真係唔好搏
雖然我試過照打贏左

唔好拆喇

屌 好撚想要
我已經黑戰啦
係差黑加魯魯卡

受傷期間進唔進到化 爭五個鐘

我完全體贏左15關、睇下進唔進到

但飛V進唔到FM

贏到齊條件進硬FM啦

黑色ヨドバシ買左5860

機甲龍？

係豆豆城訂黃色有特典

我覺得機甲龍應該好過金V

有人OMG 未？

網上OMG咗好耐喇﹐不過唔知呢度有冇﹐記憶冇

呢個道具係咪直接滿vital值

尋日Twitter 見到黑奧 cls

有冇link

唔改時間繼續玩的話
其實佢一瞓就可以送佢去BACKUP / APP

搏擊獸

活力值可以點升？

眼紅 幾時先商品化

想問下 dim卡係咪計埋app 個ac嫁？

我諗飲夠水、揈下手郁下﹐就會ok

冇追po sor

仆街比你地講一講覺得隻金v好廢 實過唔到

不嬲以往就無人會咁叫
同埋本身就有隻叫黑帝皇龍甲獸, tri.出現嗰隻就係

黑帝王龍甲獸仲有黑帝王龍甲獸戰鬥模式架

飲夠水即係點

thx!
咁我送佢返app了
唯一煩就係聽日開機又要set過時間

你個人飲水﹐即係可能一日飲八杯咁

等睇之後粉紅色限定手環送迪路卡

有冇可能呀！！！係真我會打開銀包任佢攞！！！

金v的確係廢..

測試完 真係唔會出雲

唔好賣就會
不過今次週圍都唔夠派，應該可以玩多一排嘅

一定係得一邊中，所以見到自己miss就知自己要輸

未出，an機可以用qooapk/日本account

唔人道嘅可以改時間繼續養，直到你瞓先過返去/熄機

送香港？定你用集運？

求救 隻錶同APP BUG撚左
話說今日隻錶計唔到步數 我就將隻寵放入手機
再restart隻錶 之後再將隻怪由手機過返落錶
點知stage 3 果陣error左 隻寵無左都算
依家隻錶同個app都connect唔到 嘟極咁error
似係個ac bug左 但開個過ac d dim又用唔返
有冇人知點解決 or 有同樣問題一齊圍爐一下
定係有冇代理可以幫我搞到
屌你想重玩都玩唔到

而家先得閒開...
上個月尾好彩反狗補訂左兩隻黑錶，之前訂得白同魂限色
今朝到貨，仲早過d Fd向孤訂...要5月先有

原來反狗一錶跟一黑機暴...

但好似都係會照扣活力值 咁既話一個唔小心就進化錯誤

係咪有試過洗機？

都市傳說，有人話飲多咗水隻錶就detect到佢pulse

係囉有人

咩膠紙嚟，我都想試吓

洗左隻錶一次 都係唔得
錶同手機都係connect唔到

遮蓋貼紙 模型個啲

仆街重練進ex/雷龍獸

活力值都唔會扣?

屋企無添，可惡

dllm 洗左隻機甲龍獸果陣都好灰嫁啦
諗住退坑賣左佢算
但諗諗下 dim同錶都係跟ac...
玩過就賣唔出
好撚on9 邊條撚樣諗出嚟

Ps:其實係唔係出面堆鋪自已hold貨唔派...
孤就兩機一定跟一張
古迦就話得幾張，所以唔派
有d直程一直話無

呢個真心on9 陣間隻錶一壞d dim就全部廢晒

其實都好撚明顯啦
張卡頭幾日都賣到錢，點會唔hold起來賣

隻暴龍嚴尋晚瞓果陣我送番佢入app
果陣見佢仲有12個鐘就進化
到今晚我送番佢入app變咗22個鐘，係咪關活力值太遲升滿既事

多左咁k怪

你嗰12個鐘過咗﹐然後就會重新開始再計。

就算你改時間﹐佢個倒數都係累積﹐唔會因為你改時間而長咗短咗。

睇情形似係你達成唔到進化條件所以進化時間自動重置左

之前我亞古獸升暴龍獸時都係咁，一睇又多咗10幾個鐘

明顯係夠鐘果時未滿足條件，所以重新計過

但係都會扣喎原來 係要得閒郁吓佢

飛v打究v 開技又係打三分一 普攻又係三分一

你咁勇飛v打究v

有咩問題 輸咪熄機

一入夜就detect唔到pulse
遲早因為24小時無pulse就死

唔該哂巴打們解答
22個鐘keep住滿活力同繼續攞盃應該進到啦掛

你有冇覺得個人最近醒神咗皮膚好咗

屌

咁玩好玩咩

可以用搖步器 諗住打stage試下

我驚佢死姐 之前死過一次 返工時間唔方便有錶活力值長期變零

無，個囡日日都扭計

個感覺減v好似慢啲

可以試下貼完之後check心跳睇下有無反應

在日

個人檔案好似bug左，我每晚link app update，但個步數更新前一日會變左個位數

我諗都係23:59嘅問題﹐之前一直冇畀佢過23:59-00:00？

機甲龍打到究v果關都卡左6次先贏...

個mon花得好快....有無地方有mon貼？

我通常聽日起身開著隻錶，之後教23：59，等佢跳00：00，再教返岩個時間

日森有，唔送香港
強國X寶未有

求其買住電話mon貼剪細佢頂住先

都好！佢地個膠mon真係好廢，一個星期唔夠就花左好多達

PDA工房送呀～

買apple watch啲軟mon貼

可以參考呢個post

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答02(ZERO TWO)

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PDA工房彈性玻璃貼(送香港)
PDA工房 バイタルブレス デジタルモンスター 用 Flexible Shield 保護 フィルム 曲面対応 光沢 日本製

搭單問一問，進化用既盃數，係手環入面睇到為準？

係 因為每次進化活力值/盃/勝率都重新計

感謝

之前研究過幾隻牌子﹐最後PDA工房跑出﹐真係唔係講笑

13號明明唔送

我另一間搞掂左啦

你係咪訂，不如一齊訂慳返D運費

我都想訂，但係我無credit card

咩年代 用debit card都得啦

我早兩日睇佢仲係唔送香港嘅

btw，下個月連埋其他野先一齊買，反正我隻錶要五月定六月先有

古代人，出左黎做野一直都無搞

送到黎隻錶應該都

如果想買exactly我post出嚟隻牌子嘅USB膠笠﹐可以順便買埋﹐呢個價錢平過香港買少少(平$7左右)。或者香港有啲唔同牌子嘅膠笠﹐可以用𠝹刀𠝹啱個形狀。

三和supply USB-A頭PE膠笠6粒裝(送香港)
サンワサプライ USBコネクタカバー TK-UCA4

係 都花開，貼黎都無用

想請問你包USB頭套邊到買嫁

咁細個點會唔扭

終於進化究極體

隱藏勁嘢

好耐冇見

好似話泡泡紙（啪啪紙）可以check到心跳+活力，有無人試到？

背脊有顏面幾過癮

hi ~數碼通

可唔可以cap d數值黎睇下?

訂咗未有貨

Usb a 頭邊到買

你係用呢隻完全體打贏15關？

亞古獸成日贏一場就輸一場，點儲到1200

屌隻嘢又死咗

係，疫苗種搏撃獸打到stage 13 資料種濕婆獸卡咗2次關之外其他boss 都好順利過到

thx

上面有link另外可以去電腦舖頭睇

隱藏究極體Shroudmon:

究V:

睇黎真係越高進化要求就越勁，隱藏既就更勁

想問DP係咪除左進化外冇方法提升

我諗住試下用隻飛v贏完15關先開隻新既試下進唔進到帝王龍甲戰鬥形態

但係飛V進唔到FM喎

無野了你話開隻新

自

我係想試下唔係同一隻可唔可以都當解鎖到 我上面都有講過開隻新既

Btw我發現啲攻擊係會有爆擊 頭先隻機甲龍一下打六分一 點知跟住嗰下打左三分二

想問你地成長期點儲到活力值

請問係咪升爆活力值先去打？

Kaduchimon係咪會輸比佢鍾意佢個外型多啲

首先確保心跳最低係65然後現在高過65﹐之後都係揈下手飲下水打NFC﹐見到唔啱打就長撳下掣逃走﹐如果有第二隻手環就直接對戰啦﹐對戰唔會受傷唔會死﹐而且活力值報酬高

我都覺Kaduchimon型d想進佢，但係又想進最勁個隻

youtube有人試左唔得，要逐個個體解鎖